中國漁船帶刺網駛近日海域 船長逃逸不果被捕

中國漁船帶刺網駛近日海域 船長逃逸不果被捕

一艘中國漁船周日（9日）駛至日本在東京小笠原群島聟島對開海域時，遭日本橫濱海上保安部截查。橫濱海上保安部聲稱，漁船無視巡邏船的停船命令企圖逃跑，最終以兩艘巡邏船截獲對方，在船上發現共7名中國人，其中40歲男船長當場被捕。

小笠原村的漁民早於上周四（6日）上午發現該船，橫濱海上保安部接報後加以搜索，周日下午在東京小笠原群島聟島以西約150公里的海域，發現該艘漁船。保安部指，對方無視停船命令，船長更拒絕讓執法人員登船檢查。保安部最後以違反《漁業主權法》為由，加以拘捕。

當局指，在船上檢獲刺網，正調查該船有否涉及違法作業。調查期間，被捕船長供稱此行目的是為了撈捕吞拿魚。

直接擊沉佢啦

咁又唔好
帶佢去日本折磨返幾日再踢佢返支那